點樣可以戒連登？

有社交咪戒到囉屌你老母

本身戒到
你一開post我收到通知又開番

block me

返高登

怎捨得

點解要食屎？

暗戀我？

自己出去 自己搭車 自己食飯
唔上連登可以做啲咩

送咗部電話俾我就得

同人出街唔會拎部電話出黎

都好 橫掂whatsapp都壞左

係禮貌

快手

📱

唔好咁大聲

黎仔暗戀我呀

喂吖！